星期六有咩開心得過支持咱們曼聯...

...咱們獌聯又落後緊, 等反Cup

追返一球啦

你都delay好多